有冇人以前有玩ro官服，hkd收裝/game錢

如題

有冇人以前有玩退左坑，或者有game幣同裝賣，想課金，有意留言

利伸，波利ser

推

物忍裝收唔收？

冇玩物忍
有獵靈 法忍 補師 遊俠呢幾隻d裝要收

波利多唔多香港人玩？

仲有人玩既咩

利申十幾年前玩過

睇落唔多香港人

好撚多人

以前150Lv 就封頂既時代 成日想回鍋
會唔會跟唔上進度

草莓套裝 有洞

仲有8千幾萬身家
賣晒俾你

方便tg傾嗎？

Push

都唔會，同以前唔同，以前升lv龜係一個地方最少5 6個鐘
而家升快2倍有多，係裝備既問題

有玩過既得閒裝返賣野俾我賺錢都好，反正唔玩都可以換幾舊水
已經向兩位巴打買左千幾蚊裝同錢

波利ser 仲係度 仲有無哥布靈ser 人

而家冇哥布靈，可能合左

無記錯好似合左去波利 不過真係好耐之前了

有冇興趣online睇下有冇野賣

推一推

順手問下有冇愛麗斯人想賣野

一朝早爆左個500hkd既獵靈石
歡迎救濟下細佬

e家冇哂外掛好多人都返左去玩

波利服多人多到入唔到主城

利申:睇人玩自己冇玩

我都有d想返去玩返隻

4個鐘火山先20-50%經 仲要食哂經書 ETC
呢D GAME係呢個時代點頂

你意思係火洞？幾lv

外掛都仲有，不過好似冇以前咁誇張

我見升LV 好快WO 周任阿有呢樣又個樣

加上E家9成都係手動來

有返以前D互動

呢D先叫ONLINE GAME

啲人成日屌g社
對比起以前新幹線
G社除咗鐘意乜鳩都擺落轉蛋之外
其他真係算唔話得
早兩個月無課玩咗隻遊俠
體驗唔錯
不過辛辛苦苦儲錢買咗把巨弓都係發現打唔贏古副之後就冇乜動力繼續玩
加上做野忙就退咗

以前啲online真係好玩好多 依家啲手機驚冇隻玩得耐

之前玩成年都仲係90幾
連古洞都會死

聽聞佢有捉外掛，但火洞仲係長期有一兩隻
不可不提係佢d轉蛋成10幾hkd一隻，同我出街扭蛋真係差唔多，每次一更新轉蛋世頻都一堆公告有人抽乜抽物，當佢5隻一個公告，g社都幾爽

我練忍者，用火蜥蝪升，幾個鐘就差唔多可以3轉了

我以前都玩到冇心機升而家每日玩兩三個鐘都可以升得好快，唔會悶到恰住眼訓打

我記得我喺youtube睇過一條片
有人課咗100萬點抽轉蛋
即係25萬港紙左右
當佢喺網上面買埋啲來歷不明嘅8折9折點數
廿萬都係走唔甩

feel到自己好似俾人呃左錢...過左數唔見人

呢隻game唔pg根本冇野好玩

呃左幾多

300

有ac number 架嘛

300都呃

呢隻game而家變到好無聊
數據太膨脹 練級都係秒秒秒
滿左lv日日上線浪費幾個鐘打果d咩古副3王玩具
一d難道都冇嘅副本
真係好枯燥
得返pvp/gvg先有返d激情
重課好快悶 除非你係果種冇乜點洗錢嘅人仲可以享受下果種慢慢農出嚟嘅感覺

一收到錢即刻del晒對話

呢個真，不過忍唔住手成日想快d勁d可以賺錢